ｵｶｶｶｹﾖｳﾈｰ

http://www.nicovideo.jp/watch/sm16165408
http://www.nicovideo.jp/watch/sm16039848
導入する前にリンクの動画見てくるといいと思うよ！

まじめな話
前提 forge 9.11.1.916
     TcrsCore2.5
一応豆腐Craftと連動できるようにしている。
今のところ、醤油と出汁に互換性を持たせる予定
リリース予定：先行26 正式28